# softProject

Autori: Nikola Škrbić RA92/2013
        Ivan Savic RA154/2013
        

Predmet: Soft Kompjuting
Tema: Prepoznavanje emocija i puštanje pesme na osnovu raspoloženja
Asistent: Ivan Perić
Profesor: doc. dr Đorđe Obradović

Baza podataka korišćena u projektu: http://www.consortium.ri.cmu.edu/data/ck/CK+/
Potrebno je poslati Univerzitetu email nakon čega se dobija dozvola za download.

Pogramski jezik: Python
Project Interpreter: 2.7.12
Package: Django, Pillow, colorama, cycler, image, imutils, matplotlib, nose, numpy, olefile, pandas, pbr, pip, pyfiglet, pyparsing, python-dateutil, pytz
         scikit-learn, setuptools, six, sklearn, stevedore, termcolor, virtualenv, virtualenv-clone, virtualenvwrapper, wheel, wsgiref, xlrd

Fajl: test7.py (test3.py)

Pokretanje programa:
video_capture.open(camnumber)
run_detection()

Pokretanje ažuriranje modela:
  update_model(emotions)


Fajlovi: test1.py, test2.py, test3.py, test4.py, test5.py, test6.py - korišćeni za celokupni postupak kreiranja projekta.

Fajl: EmotionLinks.xls - sadrži putanje muzika koje se puštaju na osnovu raspoloženja.
